今夜特備節目《七警踎監慶萬家》節目統籌

如果將七警坐牢搞一個大型live 除左播煙花
播下喜氣洋洋 友誼之光

有冇意見